覺唔覺得林鄭好似做咗太耐特首

記得佢選嗰陣時我仲係初中
好似巳經過咗五年好耐
係咪連任咗但係我唔知

我細細個就已經聽過柒婆呢個名

條友到底上咗位幾耐

佢好似做咗兩三年
可以搞咁多野出黎，真係幾勁

一日都嫌耐

仲有兩年？

好多朵, 好打得,奶媽, 妹妹, 777, 柒婆, 淋病, 林奠, 攬炒之母,

仲有咩

2017年上任 仲有2年你挨呀ching

Cls

做多兩年姐

臭閪

唔駛連任呀屌你

度日如年

放心佢會做多5年

珍

延任直到永遠 阿們

佢做得耐到好似過左十年咁

好似好耐
渡日如年

Five more years!!!

記得喺柒鵝任期內 我做過嘅事有：

升大學
破處
搵到第一份工
第一次失業

仲有好多 真係冇五年咩

不了

八婆

佢做得太耐人了

珍
林生仲要屌佢

薯片叔叔：低民望 低能量 低認受性 我地未來果幾年將會好難捱

一早講撚左喇

仲記得佢最後喺愛丁堡廣場嗰度有好多人撐
雖然薯片上都係溫水煮蛙
但係起碼唔會搞到而家咁

醒覺好過溫水煮蛙啦下話

愛國trump就連任唔到
賣港777就做足十年

極權會戰勝歸來

樓主後門狗

移民就叫醒覺？

換走佢一樣㗎咋
上面嗰班以為挨多六年無事

其實點都會醒
而家真正令到香港人醒嘅係送中惡法
雖然冇咗林鄭就應該唔會有呢樣嘢 但係武漢肺炎點都避唔到

非
Dse 考咗一次就入咗

有邊個做可以唔赤化

溫水煮蛙已經算無死得比較舒服

林鄭之魂(硬過鑽石)
林鄭之謀略(深不可測,變幻無常, 勁撚過諸葛亮)

有齊呢2套裝,係咪可以打遍天下無敵手喇?

好似真係好耐
美國侵侵都準備換屆 林鄭都仲係度

邊止啊
甴大大都終身啦
毒娥應該都永世管治啦

狗閪

天上方一日，地獄已萬年

因為樓豬升中二時唔小心患咗中二病
自我感覺大得好快

佢可以喺3年之間個様就變撚晒
宜家成個毒婦咁好撚恐佈

港獨之母
台獨之母

英國特務

退休之後去英國唐人街食蝦餃

辛苦嘅時間係特別長

邊個做都一樣

是撚但啦

考第一

佢任期前好走喇,此地不宜久留.

又捉又鎖，走得既都走，醒覺又點，香港都已經無左

做一世

好有同感

林鄭賊婆

#Fivemoreyears

呢個死賤種，害死好多人

條撚樣一日係度，每日就好似渡日如年。

時間緊係過得耐啦。

真係好似成年日日都見佢咁

可能會連任

戇撚鳩

基本法已改，永續特首

唔覺，佢做人做得太耐就真

鄭月娥

明明另一邊廂689 keep住廢噏，都唔覺得佢退任好耐，但777真係好似做咗好撚耐，講緊係反送中之前佢已經好似做咗好耐咁

我只關心佢仲可以生存幾耐！

人地姓鄭
叫人林鄭有親呀？

3年就以經頂唔順

佔中嗰時
香港人好鍾意林奠架

唔同689講數 點名要同林奠傾

清係咪喺平行世界過嚟

國際制裁犯

好似仲有廿年,除非佢有幸早死

原來佢唔係做左好多屆
真係渡日如年

港英餘孽

佢未做特首前已經做過好多公職好出名啦
大把野係佢搞出黎 先有咁既錯覺姐

係你冇記性啫

等如689上台前都唔知幾受歡迎

仆街原來都係做咗3年
唔知點解佢好似做撚咗十鳩幾年咁耐

佢塊面皮先屈機

2017 年

哇 屌你老母 好似過撚佐六七年咁

講到好似你或者香港人有 say 決定到咁

赤化咁大功勞可能無限連任添， 永續香港巿長。基本法訂明......... ?中聯辦都講明係可以自願性質遵守

跟據流出嘅錄音，佢係想走，但身不由記。

身如柳絮隨風飄。

公廁

簡直打公仔典範
厚黑學一代宗師

搞到大大鑊，冇人敢接，直接做到退休都仲得

由佢身上我學識: 錯就要認 迫對方認

林鄭之魂(硬過鑽石)
林鄭之謀略(深不可測,變幻無常, 勁撚過諸葛亮)
林鄭之面具(厚撚過花崗岩)

林鄭戰神套裝

其實大家有冇奇怪攪到咁，呢33個人入面冇一個辭職？

一年時間可以搞到咁，再多兩年應該夠變成Xiang Gang

唔覺

因為平時邊會理政治

屌

大陸而家興終身制
以後特首都會係無任期限制

應該係 林鄭之頸(硬過鑽石)

奶閪狗

其實支那共匪繼續存在，邊個做都一樣

痛苦永遠係漫長嘅

反共spy

已經冇人記得689之禍

有撚得佢永續
加速香港滅亡

林鄭 閲 哦

屌原來仲有2年

所有嘢都超額完成
林鄭永續不是夢

無人想知你係咪處

2002 社福界lump sum撥款
2007 強拆皇后碼頭
2011 向鄉黑屈服，放棄打擊村屋僭建
2012 洗腦國教科
2014 假普選

仲有冇？

醉愛林鄭

應該有得連任
一嚟除咗好姐姐之外，冇乜人肯做，二嚟維尼要面，偏要畀佢連任同你作對

閪娥

你果4樣野人地一日內都做到

加速天后，配總加速司，光速攬炒

我讀緊小學既時候 老師已經教緊呢條八婆有幾衰

曼德拉效應

仲有連任，下年立法會選舉大把野睇

好撚攰

張選票已經同廢票無分別,一個民選議員都可以隨意DQ嘅垃圾會你玩埋佢.

中圈套

好掛住振英

真 曾蔭權做左8年都無點為意

唔係4年咩

根據愛因斯坦廣義相對論，過得開心，時間過得越快，過得痛苦，時間會變慢

壞事做盡！